
题目：征收机关扣税异常业务明细表，反映当日与TIPS对账失败且需要手工调账的实时扣税和批量扣税的业务明细，是营业机构进行异常处理和账务调整的依据。
答案：
-1.0
-1.0
-1.0


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：银行端缴税业务清单，反映营业机构上一日发生的银行端缴税
答案：
-1.0
-1.0
-1.0


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：除9级、3级用户外，其余用户在当天正式签退后重新签到（    ）。
答案：
需1+0授权
需1+0授权



----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：2djfasjklfdsajkl
答案：


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：新增人工用户时，登录认证方式默认为（   ），在新增用户交易中不可以修改，但可在用户新增成功后，通过修改用户功能，进行修改。
答案：
指纹认证
指纹认证



----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：柜员指纹认证系统管理的指纹用户范围包括（）等系统用户，并可根据业务发展拓展管理范围。
答案：
核心业务系统 # 金库业务管理系统 # 参数平台 # 第二代集中作业平台 # 
核心业务系统 # 金库业务管理系统 # 参数平台 # 第二代集中作业平台 # 
 #  #  #  # 


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：关于以前年度差错处理，以下说法正确的是（    ）。
答案：
对会计报表相关项目进行更正，涉及损益项目的应通过“以前年度损益调整”科目进行更正。 # 更正重要的以前年度损益类错账时，应视同该项差错从未发生，从而进行相应账务处理 # 更正不重要的以前年度损益类错账时，视同当年错账处理，如因冲正而发生反方向余额时，账户余额红字反映，科目余额轧差反映，不得更改决算报表 # 
对会计报表相关项目进行更正，涉及损益项目的应通过“以前年度损益调整”科目进行更正。 # 更正重要的以前年度损益类错账时，应视同该项差错从未发生，从而进行相应账务处理 # 更正不重要的以前年度损益类错账时，视同当年错账处理，如因冲正而发生反方向余额时，账户余额红字反映，科目余额轧差反映，不得更改决算报表 # 
 #  #  # 


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：档案库房监控录像应至少保存半年备查。
答案：
-1.0
-1.0
-1.0


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：生产系统中的对账签约，就是将银客
答案：
1.0
1.0
1.0


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：临柜业务手工登记薄的设立，实行集中管理 归口审批的要求，必须经（）审批后方可设置。
答案：
总行运营管理部  
总行运营管理部  



----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：下列（）情况开户银行有权责令其停止违法活动，
答案：
单位之间互相借用现金 # 现金结算给予比转账结算优惠待遇 # 用转账凭证套取现金 # 只收现金拒收支票、银行汇票、本票 # 
单位之间互相借用现金 # 现金结算给予比转账结算优惠待遇 # 用转账凭证套取现金 # 只收现金拒收支票、银行汇票、本票 # 
 #  #  #  # 


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：伪造的货币是指仿照真币的图案、形状、色彩，并利用挖补、
答案：
-1.0
-1.0
-1.0


----------------------------------------------------------------------------------------------------

题目：测试用例1
答案：


----------------------------------------------------------------------------------------------------
